又要返工啦😭

橙

里狗貢早

廢青未訓
你返咩工咁早

不要再說了

抵啦 我都未訓😂😂

成班廢青

我都想搵工返

機場撚 路過